北京發生咩事？

對唔住啱啱訓醒，睇到連登講三文魚又北京咁，發生咩事？係咪北京有三文魚食？正呀而家連北京都出產三文魚，一定好好味

同埋咩肺炎，有咩肺炎病毒呀依家？唔係好清楚

三文魚冇肺架wor點解會有肺炎嘅？